有無人試過訓醒發現自己無著衫？

點解會咁

岩岩起身個陣

發現自己冇著褲

呢個又有

因為真係無著衫

我細個試過訓上格床夢遊落去換左件衫再上翻去訓覺

我祼睡的

This

我都有時會咁

試過起身著住件曼聯波衫

你主人咁仆街既

is

屌我試過！
個次去台灣旅行，同家姐都勁冇安全感
於是走左去老豆老母間房訓，同房唔同床，又真係訓到。
但醒左發現我本身著係入面嘅保暖衫除左，但面個件仲係到 但完全唔知有除過衫。

算唔算

真係訓過同女仔訓 訓醒無著褲 但唔知咩事又唔敢講

但之後同女朋友都有發生 女朋友都唔知咩事 話半夜起身我已經除左

試過，應該係自己除咗